打工吧！魔王大人 第2季 製作決定

井台主十年前就已經知會出了

打工魔王
千神記

台主搭時光機

爛尾

唔想知呀

我睇個時仲未畢業

以前真係好期待，知道咗係爛尾之後就食爛屎啦
唔想睇啊

以為係假
牙井

台主好野

唔好意思覆錯

結局爛左先出 第2季

台豬

原來咁多人睇小說

結局柒到咁 搵撚睇咩

又賣勇者呃錢

爛尾屌你老母

早五年會好開心

有冇人可以講個結局黎聽下

wiki咁寫

XD

WA 咁真係垃圾到
咁真係唔想睇落去

爛尾不了

不了

打丁吧！魔王大人

爛尾，不了

不過2期內容都未去到死捧某人，愈做愈難睇嗰度嘅

原來已經8年前...

井狗識日文未

屌你打工魔王個尾垃圾到無睇都街知巷聞
咁都有二期
NGNL呢

加速世界呢

明明咁好睇都唔出續集

居然係真

我𠴱陣睇到第18卷就棄咗

劇透唔好亂開

原來係真
不過收皮啦，你改撚咗個結局佢我就睇啦

呢啲就希望原創結局啦

輕小說已無幾多賣得出
電擊啲新作更加收得皮

有二季都做唔到去結局吓話
btw NGNL

終於 等咗八年
頭先開巴哈幾感動
魔王x惠美

原來係真 要求原創結局

其實係，電擊啲新作除咗86同青梅竹馬都冇咩講得出名，同埋期待舊作品繼續出eg青豬，狼與香辛等等

可唔可以出埋魔王勇者

人設

喂屌啲面圓撚哂嘅

可唔可以出埋月刊少女第二季

邊個仲夠膽串台主！？

我終於等到啦

哩套嘢想當年好笑到我睇左幾次

其實點解電擊 今時今日 先決定先做第2季

原作已完 (爛唔爛尾 可能日本個邊唔同睇法)
又唔係想谷漫畫 KEEP住月刊(好似係)
再講 連figure 都接近無出咁濟

宜家出黎 又唔係為人氣 又唔算係為原作谷銷量 係呢個時間決定出 係為咩?

作者見條女畫得靚+大波就亂鳩咁加戲加設定
12卷開始唔知做乜鳩 結局簡直係垃圾
本身幾期待 宜家不了

有冇懶人包四重劇透下原作爛係邊度

因為冇野出所以要搵野出，sao alicization完咗繼續出但未夠動畫化，青豬又喺未夠做二期，strike the blood keep住出ova,魔劣繼續出外傳，同理動畫化正常expect一年前至半年前決定

咁撚突然?
幾驚喜 諗住呢世都睇唔到第2季 過左咁鳩耐

本身千惠個角色已經唔討好,仲要寫佢贏

有生之年系列

可能有諗住一年要有幾多套要做動畫掛
新作又無乜 唯有翻炒舊作 下次可能到家畜

有講法係谷原作者新作
佢地個CM一樣係逢坂同陽子

新嗰本吸血鬼？

上一套食完屎 唔敢睇啦屌

電擊呢個brand真係冇咩新作，反而角川其他文庫啲新作喺咁出

而家先出?
第一季幾多年前

8

出嚟做乜
都過咗咁多年
都唔hit啦套嘢
仲要爛尾

唔改結局嘅就不了

角川出ngnl第二季都好過呢套出啦

小千不了
第一次不了大波妹
惠美

但係
SAO 青豬 人氣作品 大把人買膠
Strike the blood 轉玩OVA 賣BD 銷量唔差

魔劣 同打工魔王一樣 諗唔明點解今年先係咁動畫化
不過 魔劣人氣比打工高 就算出 賣膠賣碟 都易d(好似係)

btw 純粹係好奇 有咩經濟誘因咁遲先動畫化

真
奇蹟系統

sunrise唔想做
因為lovelive仲賺得多錢

魔劣同打工吧呢啲13 14年嘅動畫真係好高質
兩套都係會不停翻睇
呢幾年嗰啲就麻麻

呢套難D，冇咩名氣

仲以為無機會睇到第二季

仲有加速

境界線上出既話就真係

係咪轉左製作公司
啲公仔圓晒係咩事
定係又好似第一季咁開播果時會變畫風

終於有第二季
仲以為唔會有

幾時出呀屌

真哥個魔王城 笑咗 諗起佢間1LDK

有1LDK咩得1 room

境界線上的地平線，呢家唔係播緊第三季

屌冇野，嗰套另一套嚟，個名勁似

第三季好似係記錄的地平線

嗰套係記錄的地平線
境界線係呢套

點解咁耐先黎出

同零之使魔一樣 完讀者一個心願掛

咪撚出到尾添呀

但係個尾好似爛到仆街

動畫可以自創劇情

諗起魔王淨係着Uniqlo

睇畫風 應該唔係white fox 做返?

以前係高登啲人已經實牙實齒話唔會出第二季

好感動

有生之年

想睇魔王勇者多d
係Netflix 睇完覺得唔錯

個結局真係垃圾到不想提

呢套 算吧啦 一本字典咁厚

sunrise第八組而家淨係識得整lovelive,唔識整其他動畫

好睇喎
但厚到無人辭

Love live 比狗屌

我睇完動畫就算 角川覺得厚到連覺得出台版都會蝕

咁厚都係賣幾十蚊本

仆街啦仲好意思放到勇者咁大
原本好撚鍾意呢部，好想出第2季
而家都唔知睇唔睇好
應該話唔知用咩心情去睇好...

終於唔係 bin c，真係有第二季

惠美條線舖咁耐 點知JK最尾空降一下收成

無記錯嘅話第一季係2013 4月原作早就完左咁都有第二季

嘩屌你老母

依家劇本咁少咩? 過左咁多年真係唔會EXPECT 哩套野都出二期

動畫唔爛就得

只係又一套燒書代表作
我屋企有2本都送撚咗俾人了

哭撚咗 苦等八年 終於

出呢套爛尾既垃圾做乜9
有生之年系列
出櫻花莊第2季仲好啦

買到18集
連本17 18都未拆嚟睇
一睇到個結局情報就成套揼咗出垃圾房
去到中後期其實已經唔好睇
嚟嚟去去都係嗰d劇情嚟

要廢紙回收

ho ball 有幾愛就有幾恨
睇到結局情報果晚我嬲撚到瞓唔著
唔好睇我都可以忍，但結局真係不能忍

櫻花莊真係好撚正 青春到喊
七海

櫻花莊呢世都出唔到㗎啦
蔘雞湯單嘢搞到BD銷量極差

咩事 可唔可以講下

有一集七海病左
空太煮野食去探病
原作講空太係煮左粥
但動畫就變左蔘雞湯
而蔘雞湯係韓國既代表食物，再加上日韓兩國之間既恩怨，所以就比人炎上。

痴撚線
呢啲真係雞蛋挑骨頭 冇嘢揾嘢嚟講

好似唔止
啲人仲鬧畢業嗰度無跟原著唱國歌同無畫國旗

咁多人屌咩 明明咁好睇
不過冇計 唔係當地人真係唔理解佢哋啲思想
咁有民族主義嘅

係......好可惜
出第2季風險太大無望

依家個作者有套青春豬頭揸手
所以要出都係出呢套

做得好

呢套越後越垃圾，我苦苦堅持到後面，俾個咁既結局我
簡直係背叛！出賣讀者

上網睇劇透又係爛爛地尾

竟然有遊戲人生呢

有生之年仲見到第二季